唔洗半日連登散水撚已經全面進場

邊度都唔好去, 留係屋企最安全

散你老母, 引你老母, 留係屋企啦屌你老母

麻包袋

818 後有一段時間係咁

好彩呢班人 依家無哂

引引引, 家下係門口劈柒你, 仲撚洗引, 對家自動上門搞你啦屌你老母

要散你自己散撚飽
如果見到tko 女仔俾人斬撚到咁，同埋呀叔俾黑警用私刑都仲係覺得要散既
死遠d

入晒黎啦, 仲睇唔到？

送頭？家下俾人斬因為係圍警局？

屌